[求救]WIN10開唔到機

岩岩打打下機部電腦突然神神地
跟住重開
LOAD左好耐都黑畫面 等多陣就出左句野

查左查 大約知道要點搞
正想入safe mode 發現原來win10唔可以就咁禁f8入
要去setting set左野到先入到
但我部機根本就開唔到 點都入唔到setting

有冇其它方法救到?唔該各位